2019戀情第一爆！「EXO」KAI熱戀BLACKPINK成員Jennie

韓國媒體《Dispatch》每年都會在1月1日爆出韓星的新戀情，讓粉絲既期待又害怕，而今年的戀情主角正是「EXO」的24歲成員KAI及「BLACKPINK」的22歲成員Jennie，由於2人都是韓國人氣團體的成員，立刻引發網友關注，目前女方所屬經紀公司YG回應，「完全不知道的事，正在確認中」。

《Dispatch》報導，KAI和Jennie從去年10月開始交往，11月25日時曾開自己的BMW，載Jennie到首爾天空公園約會，之後也在自己IG上傳當天天空的照片。而12月2日時KAI結束夏威夷的工作，也開車到Jennie住處送女友禮物。此外今年10月3號KAI與Jennie都在IG曬出巴黎鐵塔的照片，似乎也成了交往證據之一。
KAI前年4月在愚人節認愛同公司女團f(x)的水晶（Krystal），但在去年6月宣布分手。Jennie則是前後與所屬公司YG的製作人Teddy、甚至是公司老闆楊賢錫傳出戀情，但都遭到否認。（陳明慧／綜合報導）

KAI去年11月25日上傳的照片，被報導指稱是跟Jennie約會時的照片，而此則貼文下方目前也有許多粉絲追問戀情。翻攝KAI IG

今年10月3號KAI（左）與Jennie都在IG曬出巴黎鐵塔的照片。

臭閪

而家時下啲明星係咪要改名改到咁標奇立異

叫阿KAI

阿佳

目前女方所屬經紀公司YG回應，「完全不知道的事，正在確認中」。

Jennie則是前後與所屬公司YG的製作人Teddy、甚至是公司老闆楊賢錫傳出戀情，但都遭到否認。

今次冇否認即係真？

近幾個月Jennie真係稱霸頭條 划水 買榜 同楊菊花嘅緋聞 再爆出同Kai拍拖 無論喺大陸 外國網站都係話題第一 完全走黑紅路線

係套路, 劇情已經一早安排好,
製造人氣,話題

G

明顯係kai想搵食

D社出得 都好難流料

SM回應兩個係有好感嘅關係，YG之後答同SM同一個立場

搵食洗靠佢?